唔知今次匿名者會唔會有所行動？

入侵中國及香港政府網絡
編輯
匿名者2014年10月1日通過News2Share網站揚言將駭入香港政府的所有網站，表示不滿香港警方動用防暴警察、胡椒噴霧及催淚彈對付手無寸鐵的雨傘革命示威者，宣佈開展一個代號為「Operation HongKong」的網絡戰，不排除入侵政府內聯網，公開機密數據或官員個人數據。[21]

根據News2Share收到的影片和被攻陷的網站截圖，匿名者已攻陷過民建聯、工聯會等多個香港建制派政黨的官網，電視廣播有限公司、香港政府新聞處（之後政府重建網頁）亦已被攻陷。[22][23]10月4日香港政府工業貿易署網頁亦已被攻陷。網站截圖顯示中國官媒人民日報網站10月6日遭攻陷。[24]

2014年10月12日，匿名者聲稱攻破52個中國政府網站，並三次披露攻陷獲得的數據，主要來自浙江省長興縣人力資源和社會保障局及浙江省寧波市保稅區管理委員會。[25][26]匿名者於10月26日攻下潮洲商會。10月27日攻下冠忠巴士集團旗下環島旅運網頁。10月29日攻下廣德縣物價局。12月2日攻下哈爾濱工業大學博物館。

2016年1月2日，匿名者宣稱將要對任何中國共產黨網站發動網絡攻擊，表示不滿銅鑼灣書店股東及員工失蹤事件，違反「一國兩制」的自由原則。[27]

2016年2月10日，匿名者聲言會對香港政府的網站發動網絡攻擊，表示不滿香港警方和政府處理2016年農曆新年旺角騷亂做法，經常用暴力對待市民，並企圖隱瞞事實。[28]